「舊歡如夢」係唔係當年既MK歌?

當年相戀意中人 大家性情近